今日831半年，呢個單位有仆街掟野落嚟

今日831半年，呢個單位有仆街掟野落嚟，對面企晒抖緊既街坊

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

差d掉親手足呀

好似好耐冇見過昆蟲師

留名

條撚樣仲掟緊

有冇片/詳細地址

無片呀
係山東街上海街交界